［國安法］點睇泛民俾共產黨迫到連立法會議員都冇得選？

由DQ糧油講獨派開始 到自決派小麗老千
到而家連反對立國安法都叫做唔擁護基本法
就連議員村長都冇得選
希望聯盟應該都會俾選舉主任迫表態
田北俊話理解國安法
袁彌昌話無奈接受
咁算唔算係真誠擁護基本法
選舉主任實問佢哋yes or no
到時就要表態
唔答支持就唔係擁護基本法 冇得入閘

就算開口支持都唔會俾你入架啦

咪就係話而家俾共產黨玩到連選都冇得選囉

講到泛民自己選擇相信共產黨係無責任咁

由64年開始綏靖30年死都要民主回歸, 當年對住英國佬唔肯企硬, 香港人自己行兵役制又諸多理由話香港人唔想當兵, 又話咩佢地最早提出港獨但係唔work既浪漫主義, 年年講平反六四但事實了無寸進但唔識自我檢討, 結果淪為政治蛆蟲, 只為選舉而生存

昨日的因今日的果

今次可能連一個都唔比入 全數建制